{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102579",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "건대(구의) 박스호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数38室です。 近くの電車駅としては2号線の川辺駅、2号線の九宜駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 全客室最高級のエースベッドボックス(BOX)ホテルオープンイベント##ネットフリックス、ユーチューブ、視聴可能(個人アカウント使用)#アーリーバード貸室利用時、22時30分まで利用可能です。 早朝貸室施行(平日月~金)午前の貸室利用のお客様には午前10時から~午後17時まで、最大7時間利用可能な駐車は不可です。 ホテルの中の二人だけの映画館の全客室、ネットフリックス、ユーチューブ。 視聴可能(個人ID使用)TV再視聴浴槽、一体型ウォッシュレット浴槽が必要な方は、ステンダスプラスを予約してください。 全客室ワイファイがWi-Fi駐車可能o、車両は予約制で運営されています。 o、駐車場が狭いので予約時間から駐車可能です。 o、車両のみ先に駐車することは絶対できません。 o、満車の場合、駐車不可(車で外出する場合、再駐車不可)o、駐車不可車両、カーニバル、貨物車、搭乗車、ワゴン車、o、大型外国製車、バイクo、キーなしで携帯電話のキー車両の駐車はできません。 基本規定##2人以上の許可なく入室及び宿泊を摘発する場合、1人当たり1客室料金を請求します###pc利用案内;ゲームは戻りません## 事前の入室は絶対不可、未成年者の入室不可(身分証明書お持ちでないためキャンセル及び払い戻し不可)。入室前に事前に駐車不可、2人以上の入室及び宿泊不可(追加寝具類未提供)のサイト写真と異なる場合があり、ランダム割り当てのため、このためキャンセル及び客室変更はできません。 訪問者のレビューは次のとおりです。 周辺の食堂とカフェが近くて旅行に便利です。 部屋とトイレはきれいで、入浴施設があります。 また、社長が親切で、価格に比べてコストパフォーマンスが良いです。 ただ、たまに隣の部屋の防音が悪いという不満があります。 駐車場は少し狭い方です。 宿泊施設は写真と異なり、狭くて匂いもする方であり、入室時間とバレットサービスが提供されていません。 駐車場も不便であり、備品の購入費用が追加で発生します。 一部のお客様は社長の不親切な態度と問題発生時の対処方法を批判したりもしました。 しかし、静かで価格が安いというメリットもあります。 注意事項としては家具内部にチェックしなければならない品目がありますので、あらかじめ確認しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数38室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅としては2号線の川辺駅、2号線の九宜駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援がありますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "全客室最高級のエースベッドボックス(BOX)ホテルで、ネットフリックスやユーチューブの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "早朝貸室施行は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "早朝貸室施行(平日月~金)は午前10時から午後17時まで、最大7時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "ワイファイがWi-Fi駐車可能で、車両は予約制で運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の予約方法はありますか？",
            "answer": "駐車場が狭いため予約時間から駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような車両が駐車できませんか？",
            "answer": "駐車不可な車両はカーニバル、貨物車、搭乗車、ワゴン車、大型外国製車、バイクです。また、キーなしで携帯電話のキーの車両も駐車できません。"
        },
        {
            "question": "入室時の注意事項は何ですか？",
            "answer": "2人以上の許可なく入室及び宿泊を摘発する場合、1人当たり1客室料金を請求します。また、未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの利点は何ですか？",
            "answer": "周辺に食堂やカフェがあり、部屋とトイレがきれいで入浴施設もあります。また、社長が親切で、コストパフォーマンスが良いです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの不満点は何ですか？",
            "answer": "たまに隣の部屋の防音が悪いという不満があります。また、駐車場が少し狭く、写真と異なり匂いもすることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にある設備は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設内には全客室にネットフリックスやユーチューブが視聴可能な映画館があります。また、全客室には浴槽と一体型ウォッシュレットのあるバスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "客室は全38室で、最高級のエースベッドボックス(BOX)が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 760,
        "QA": 558
    }
}